女朋友話分開一排

係咪姐係玩完問過佢又話唔係分手 代表咩?

好撚痛苦

代表已經搵到個比人更好

完了

你提議不如分做兩排

代表佢想出去俾第二條仔屌
但係又驚第二條仔中出完佢之後唔要佢
所以就搵你做水泡
加油水泡哥

冇喇冇喇

分開一排就完

個人建議 單身更快樂

代表有人溝佢而且佢又受
建議即刻分手攞番個主權
如果唔係只會更痛苦

無得救架啦 盡量扑多d野 中出下等自己回味下咪算

但可能真係分開陣 大家會審視返大家珍惜返?

你同佢講
話 你分開，我放開

Ok?

唉好唔開心

水泡

唔會係

答案你其實知

認真答，即係覺得同你一齊開始冇乜感覺，想分開陣睇下新鮮感同感覺會唔會返嚟

不過呢段期間內佢本人同你冇乜關係，唔排除會俾人溝咗

九成係有新歡，但因為貪新忘舊理由同你分手會好仆街/講唔出口，所以同你話「分開一排」，呢段時間做咩你都管唔到佢。

如發現新歡有問題，會同番你一齊，因為你地係「分開」唔係「分手」，係一個好好既buffer 位

另外一成就係真係同你相處好有問題，覺得解決唔到，分開下俾大家諗清楚仲想唔想繼續。

分手啦
共勉之

但我好愛他

我明 會痛苦 訓唔到
但佢唔愛你 .....

拖住你先 有更好就飛鬼左你

夜晚靜左落黎 我好痛苦 抖唔氣